DNF新作project BBQ有冇人留意

依家得兩條trailer
好似係pc 3D mmorpg
原本話上年出但延期到唔知幾時

都係2D再加果種風格畫面先正
3D就好普通一隻3D game
仲要連驅魔聖騎都無埋

之前整手機版好似都睇落ok, 都係果種2D風格
可惜聽聞又係垃圾, 仲要搵騰訊

2D細個玩好正
不過見依家新出啲三覺 個個啲招都成pat特效

要玩誇張特效永遠唔知點解2D係正啲
可以玩好多唔同藝術風格既特效
但3D特效一多就好容易變支那/韓國風

3D effect多 眼都花
不過依家隻dnf 招招都大範圍好無癮
仲要送曬裝俾你快速過關 不如俾我直接升85好過

即係將dnf 變成3D ?

係囉
其實反而想出多啲細技
依家好似變到下下開大技好易厭

齋睇打就應該差唔多